一人一首好聽既日劇主題曲

拋磚引玉,先分享幾首個人覺得好聽既主題曲

全部山P

片尾得唔得

[url]

片尾得唔得

海猿- Ocean

True True:

咁多套山p嘅劇竟然冇呢首

Mr. Children Hanabi

識野 神劇

La la la love song

比你快一步

First Love
光妹

梗係得

拋住幾首等大家share 多d

first love好好聽，前排狂loop

海猿真係冇得輸

La la la love song
個中學阿sir用黎做手機鈴聲 讀六年比佢洗左六年腦

大和撫子

saki